今日搭咗黨鐵，不過跳閘

六大訴求，缺一不可

大家要到幾時先察覺，靠政府去實現五大訴求已經變成一個好恐怖既局？

[時光倒流Re-post] 香港民權抗爭——五大訴求，缺一不可？

首先大家可以選擇服用咗以上文章先

然後我可以反問一句，有冇人諗過五大訴求真係實現既情況會係點？

係，的確可能證實到瘋狂既民意係可以改變到政府所作出既決定，但下次兩地一檢呢？再下次智慧燈柱、全面普教中呢？反送中2.0、3.0發生，真係好？點解要跟住個垃圾政權條尾走？

香港人，唔好再「要求」政府畀到五個願望你哋，請大家一齊親手達成依五個，甚至一百個願望都得，可唔可以？

睇唔明我講咩既話請讀上面篇文章一次

今日都跳咗

由9月1開始chok閘

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?

分別在於:
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
8人離世
超過100人被檢控
超過1000人被捕
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

幾時都玩得 隨時都練得
唔洗一定要朝早
黑狗晨操先練

黨鐵必須死！

我垃圾 比咗$1. 9黨鐵#ass
不過weekend放假照跳

想跳閘既入一入黎

港鐵職員沒有告訴你的事

Do you hear the people sing 5 demands, not 1 less?

（突發）民間記者會普及方法

入黎幫手推

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關